麻煩連囝將所有籃球討論移到去玩具台✋🏻✋🏻

佢地阻住晒正常討論

唔系甘開心牙-_-

唔

吾

潮流台都得